個咀唇點先可以唔甩皮

日日都搽潤唇膏 基本上差唔多每隻牌子都用過
有d標榜極潤既 用頭幾次係幾好
用多幾次唔知點解又會無左功效 又乾到甩哂皮
冬天唔洗講 夏天冷氣地方又係會甩皮

有咩方法先可以解決個咀甩皮既問題

飲多啲水

我都係 由細到大都係咁 明明飲極多水又成日搽潤唇膏

我都飲幾多水 皮膚唔乾 但係永遠個咀都係重災區

用口呼吸？

我都係咁